埋大summer exchange出去result :o)

IAO果個

出左result

無人去？

矛時間去sem exchange

巴絲

收唔到

我中左汶萊

唔知去唔去好

我

hello

收到咩offer

邊間係埋大？

Poly

荷蘭

巴打有興趣不如tg傾下？雖然唔同地方

好

有冇人有offer

Sem exchange係咪聽日放？

Sem應該無咁快wor in左啦咩

其實D nomination 位多唔多人爭

我嗰份都寫得好柒
希望FENG少D人apply

先Interview後norm架 好似係

interview 係咪用電話

見面in la 我諗 話哂掛學校名出國

應該唔會啦，淨係me都有四五十份，不過me啲人通常拎feng 嘅Exchange黎reject

講左差唔多等於自爆
身邊又係無咩人講exchange
話定我識你

EE係咪得feng exchange

dept未出

interview唔係出面間u in 你
之後再決定收唔收你咩

me好多人申請

no la，你講緊啲fengExchange係本身埋院同其他地方有合作，係埋院揀人去

我嗰department 話有D choice要in有D唔使

可能頹choice唔洗in
但interview係基本上要

Ielts speaking 高分會唔會有得免in
利伸9up

完全唔知用咩準則揀人
如果你係EE啲話應該唔難有offer

TSE唔知
EE 好似得而家係 yr1 同 yr2可以apply